有冇人覺得自己好撚黑仔？樣樣野都似阻濟唔可以順利完成？

好撚簡單，搭巴士

搭親架巴士都總係遇著塞車

一係就交通意外

總係有D野阻住阻住咁

咁小事都好意思話自己黑仔

睇開啲啦ching

係 仲有開左post半日先得幾個回覆